[扮工動物園] 仲要落多幾多日之星期一

zzz

圖

琴晚瞓瞓下都聽到好大雨聲

落雨落到好奄悶~

好唔舒服

整支🚬🚬

榚～

而家又有少少陽光~

但之後幾日都係驟雨